ETSY 最後上車機會黎啦！！

ETSY 跑贏 tesla 入咗s&p 500, Q2 季績大有驚喜。 仲有網購巨頭Amazon 都取代唔到ETSY 嘅功能， 大把人願意用較高價錢去買呢d 手工藝品，而唔係買standard product。

今次借消息吸引咗投資者嘅目光，下星期應該上到130， 再慢慢向上破埋141頂

而家先黎入就遲撚曬

唔係話入唔到喇咩

Gun

又燈

無耐性